見到班迷曼迷今年要幫李城個真係笑撚死

上年先含完 曼勢
今季又要含李城

仲日曰j sob 已經識用隊波

3點正 維園見呀 屌

人地以前都係同鏝車含㗎啦

M底慣咗幫人含

自己含就得
我曼含就多多聲氣
同d死黑警一樣雙重標準